［A/I］Puzzle and Dragon [205] on9先信有80石抽

中左48石
兩個ac三日加埋

抽強已經抽堆垃圾
抽隊友仲抽個隻戇鳩
特登燒晒啲支豆珠想雷鳩我

宜家睇睇下 星期一個新系列好似幾勁

魔狼係未唔好升滿技好d，有時繼係短cd既角色度 一唔記得開技就跳咗魔狼招技

水守城翼龍抽定比將來嘅水魔女

水龍器隻7星兔仔都幾多強隊員
千鳥 海馬 水版守城龍 吹雪 箏龍
可能屈到愛麗斯6sb

箏龍唔係攻type

落新水限水珠buff

日日都8石

7x6咁渴市
但新pool原全無加7x6
仲話自家pool親生仔

神器龍七星係咪水木最好？

未進版

光可以玩真雜色隊

每日都8石 距離80石完場又近左一步

拉龍真心幾勁
可惜唔入得極醒

本身都以為80石係鳩up
岩岩真係中咗

預左80石完場

執柒左

呢個垃圾關唔撚會再打第二次

執粒

八周年正式結束營運

已汁thx

想問下個pass係咪我cut咗之後佢過咗免費嗰個期就會完？

維護完 係咪降低新降臨個難度

割禾青？

太多人中80石
tune 番個機率

人地就日日80 我地就10日80

啱啱課完金未抽就汁咗 回水啦

怪物彈珠仲值唔值得抽

怪物手錶

iq test 黎
自己判斷

睇你需要

刷刷下天使同我執

屌你又八石 唔撚課金

馬利克打新降臨真係搞惦9筒根性呢啲
中間鳩塞都過

做咩事？禁完封信就咁樣

壞滅輕鬆升三隻
之前個D關都做唔到

40場0希石

入3隻我只打到超絕地，
可唔可以借你隊野比小弟參考下

每日抽石有無得儲落最尾個日抽？
感覺有得連抽好似大機會中80石多d

琴日做乜有con佬打手去人地個channel幫con佬洗白白？
仲要屈鳩boys planet chichi係藍想做綑綁效應幫con佬洗白

由1:17:20開始有個叫leo leung 既物體留言：
聽聞台主係藍絲youtuber

之後幾個打手入晒黎吹奏con佬黃到金
好心咪咁低莊去人地台搞事

1252 rank

之前睇依個台幾條仔抽蛋
有個重課嘅串過馬撚以為好有料
之後轉到屎咁
依家得返佢一個做

而家有咩網可以加好友?d本身d好友棄晒game

覺得自己好廢 仲未過到宙斯

有個咩江澤近平
熱狗味極濃

Lm

我淨係抽左第一日 而加儲緊

抽晒3日 聽日開始儲

就快有第二季睇

木個隻我有冇睇錯
變身前同變身後隊長按係一樣？

技*

又8石
on99

屌無中過起碼保底一次80石
起碼唔會咁條氣唔順

屌 應該位位直接88石咪算 嬲到仆街

其實火木都係 俾你玩做隊員

比較buy每日8-80石 起碼中中間都冇咁嬲

咁既話個個平均四百幾石
gungho蝕到仆街

LM

新關打最低定壞滅升技好D？

點會蝕到仆街 你俾多啲石
一來又可以吸引入入坑
二來課長抽曬啲free石，唔夠喉又會爆課

不過講真，點派石都係俾人屌

再派返全體100石一定冇咁多人屌 有比較就有傷害

如果中80石機率係8%
計expected value每人平均137石
不過寧願上年咁直接派100算，依家好似俾人撚狗咁撚

.

蝕輕課同中課個班
4百石輕課咪唔課
中課淨係買必中

一個重課都頂到5個輕課啦
再者 派多石都係要留住啲玩家 區區個每400石 話咁易就賺返啦

終於過到 打左成十幾場
不過有種以前打降臨嘅感覺

冇保底真係屌柒山本老母

你搵個好友把武繼木刀可以慳個武器位落其他嘢

唔係個個有得中獎
咁都叫慶祝活動

我怕捉蟲無得抽蝕埋8石比佢

隻幻忍拎黎進化做木隊隊員好似仲實用咁

唔記得日本apple ac係咪唔洗諗住課到金
我用港apple ac 課金佢叫我轉返去日本ac

轉去港服

400 908 078
求水著暗魔女/coco

我用港apple ac課到日服喎

10日1日都中唔到80石就唔撚再課

鮑姐最實用

佢呢個意思唔係叫我轉返日本ac咩

我已經課左pack呃自己中左80石

態度正確
屌你山本

Backup del驚
開個新日本Apple ac down日服
個日Apple ac轉返香港 應該得
日服平成七十幾蚊

有無ching有fd位
想要黃龍武裝新光暗魔女隊友 最近回鍋完全冇朋友
長掛 遊戲愛麗絲 刷幣隊長 181215486

Added

唔該晒
諗住課個Pass攞多一個Coin

連登巴打會mark低遲啲親友

淨係課pass轉港服好似快啲 價錢一樣

一次過抽全部都8石肯定崩潰
分開每日8石都冇咁甘

added

每日8石都算 光暗魔女是但中一隻就心足

想要光

留名如果一次80石都無 永遠不課pad

有哂游戲愛麗屍就唔洗抽啦

Gun

始終自己嘅可以隨時用 隨時改裝備潛覺

港服冇sns可以點轉

追今次個pool每隻1.5%都算大少少機會入手

係港服打返d數字上去就得

一係048 用iMazing
一係引繼碼
記得唔好同時login兩個服

你要搞清楚係邊個生日

今次10日都唔中單日80石既就證明個acc係default非洲

真 冇班8石非洲人課金佢邊有錢慶祝

連續3日8石的我 剛剛課了一桶金結果抽撚咗幾隻時女神同隻諸葛亮，真係灰撚咗

神up太伏 未課福袋 驚忍唔住手 等神器龍先課

出死神未呀屌

嚟緊出dmc同monster Hunter

今時今日貼張圖仲要CUT頭CUT尾遮前蔽後?

Monhun真係咪撚搞了

咁神奇嘅 你係咪有特權

重新綁過

今次用唔用五隻大印花換一隻木變身好, 嗰隻好似好吸引

1pack得8抽都好大機會爆死 直接課佢兩包必中算數

我用日apple ac down完日服
個Apple ac轉香港地區 就可以

啲6星都有啲有用嘅 點都要抽

有冇筆推薦
定仲係SUPEN

窮撚用啲開倉鋪啲10蚊濕鳩筆

窮撚有手轉
有筆係咪轉順d快d

有時手指太粗

想請教下第二隻光魔女轉唔轉做武裝好？
小弟有兩把粹龍 定等做大印花？
想要7x6暗魔女多啲

順好多 唔會好似手咁啜住個MON

做印花啦 一隻就夠

為左轉珠用磨砂mon貼等自己轉快d

睇到佢顯示港幣唔等於買到喎ching
你係咪買過先 我之前試過就唔得 除非而加改左

早幾日先買完妖怪手錶8蚊抽

我係玩課金，唔係玩隻驚.sticker

課10packs
咪中800石

個ac要係日版同港版都down 過pad先得
我都係港紙課日版

仲送多50石

鳩痕補多5抽

咁如果換機你個ac down唔到pad喎 又轉返日本呀

正常都係appstore 同pad兩邊都有港日兩個acc係到啦

但上面就係話用日apps store ac下載左Pad再轉港區用hkd課日服Pad 即係係同一個ac

利申我之前試過轉左港區apps store ac轉唔翻日 因為要綁信用卡同地址 之後要delgame再開新日ac

不過如果而家可以不停轉就好 同埋户口仲有credit剩係轉唔到區

兩個app store ac
一個dl完日版pad轉返港appstore可以課曬兩邊
開多日版appstore ac負責更新隻game

有幾複雜？

呢樣真 睇住fb班人日日80 自己就8粒 真係會心理唔平衡

乜而家可以用另一個account更新本身個account 既Apps?

個ac有dl過隻app就可以 一向都係

即係要 B帳dl過 之後del左隻 game 再用A帳dl game轉港區課 平時就轉翻用B帳更新？

點樣由日本轉去香港？個apple ac？

係 app store轉地區

係 記得backup

唔該

你唔明我個問題
咁你轉新機用咩ac down個日服呀？

我轉左武
抽一隻咁貴做印花有啲浪費，等出新強角果時洗走佢再做印花都未遲

開新ac 斷估都唔會成日換新機

光暗魔女同新果3隻限幾時先會擺入印花LIST

放左

神器龍開始

係喎 睇漏左

係喎 可以開新ac

瘋狂收買光炭王 124898415

咁有心機打 我打完6隻食喇叭就算

哪有叭

吹咁多喇叭？

屌你老母又係8粒痴撚線

係咁㗎啦...接受下啦

山本真係腦裝屎

我有10個要唔要依家？

終於用水暗魔女過到啦

已經準備好第4日都8粒石

想問光魔女隊
用3魔狼1天央換光滑好唔好？得一隻好似冇用咁
一光滑一陳照砌得唔得？
光滑係咪光魔女必要？
暫時光魔女 夜叉 公廁 光星天 天央神

屌你老母山本大介

每朝起身課番pack幫山本慶祝先

換啦
陳照都得咁condom都得啦

可唔可以換sb?

我今日課咗pack, 睇佢聽日會唔會比80石我

冇貨

神殺有冇

點解仲見倒傻龜喺度

咪換，光滑既極限已經到咗，無究進無buff架喇，等下個月新合作la

傻蜻都係度啦

天女獸啲希石咁易跌 10次跌咗3粒

我都係入1隻。。。無手指轉唔到...

尋日課左pack
今日比左8石我

9ho on撚9？padr月入5萬羊唔執7佢仲大執大革新 又cg又貼紙 屌你pad張牆紋背景bgm用撚左8年都唔撚換新？

Ching中肯

換左一半了，比啲時間山本oj？

仲有好想要抽強10連抽啊
bgm又係8年無換
燈 燈燈燈 燈燈 燈燈燈燈燈

阻撚住我升技堅嬲

今日課撚咗pack只係想要隻黃龍啫又冇

幾時到我中80石

第一日就中左80 之後俾返哂佢 中垃圾 呢兩日都係得8石

有印花都好呀， 我依家好想佢再出遊戲復刻 到時一次過洗曬啲印花換曬佢

真心唔識用要變身既寵

利申 超新手

你玩邊隻變身

padr月入五萬yen堅？

我岩岩抽到氷原の案内人・ユウリ
3種屬性或以上同時攻擊時攻擊力和回復力3倍、結算增加2COMBO；
另外相連消除6個或以上的回復寶珠時受到的傷害減少50%、攻擊力6倍

我自己以前玩慣combo隊 唔理咩色
但係好怕玩光麒鄜果d要幾色先有倍數

我都仲未有黃龍

因為呢隻唔會用嚟做隊長 6心太on9

我唯一見得下人既得暗龍刀 但係未齊隊員

我覺得木屬性嗰隻百變怪你可以試下玩嘅 如果你木屬性有7*6嘅話咁就更好

邊隻?

嗰三隻入面，如果根據你嗰種性格嘅話，應該玩呢隻就幾好嘅， 如果你玩7*6嘅話，發動佢個主動技就比較輕鬆

忍者 可以用送嗰粒幣換

不過佢嗰個主動技變嚟變去我覺得好鬼煩

遊戲你地會prefer搭新暗魔女定萬聖節魔女or遊戲自己？

我就suggest新暗魔女

咁仲會唔會放莫良？可唔可以睇下你點砌

睇你打咩關 裏星機同裏異形呢啲勁多高c盾同轉轉轉嘅用6x5即係玩自己

Are汝sure? 我呢排只係抽咗隻變身魔女先至開始玩變身隊咋喎，啲人真係唔齊架喎 不過佢嘅話如果你冇其他暗暗＋嘅話，你就放囉

我都係未有
今次個pool追黃龍太低機率喇
追光暗魔女仲高
利申：用緊絕劍同動赫頂住無黃龍武嘅魔女

我又係有暗魔女用唔到
果陣遊戲王岩岩回鍋
淨係抽左隻翼神龍就算
一隻守城翼龍都無

我依家真係好想佢可以再復刻遊戲真係好後悔冇追到變身隊啲隊員

又係喎0.75%抽閪咩

淨抽一個pool出哂一線隊長隊員
快d復刻

講真抽到遊戲都好耐無用了，反而光魔女攻擊隊比較爽

其實呢次係咪專門整出黎比有馬利克嘅人爽下 是但組都過到

出乜pool呀多石都改變唔到我非洲人嘅屬性，不如50石1次自選1隻就最好啦

無兩隻光滑好似玩唔過

其實你有咩

但下下8com好攰
我沖800lv都係用番tifa 霸王丸輕鬆少少

有富士見抽就唔洗入咁多光滑

遊戲暗魔女標準隊員除左2隻翼龍仲有咩

沖level我用呢隊打三人天輝路，只要下關無先制就一橫水靠killer，唔洗用腦好爽

想問下點先可以防到先制封出技
依隊打妖手協做1p 嘅話一開波比人封左技出唔到

你有個防封技徽章㗎嘛

我好似無...

學識繼武器味

480lv仲問防封技真心咩

無乜武裝

依排先認真玩番 sor

要搞掂達成報酬入面嘅難易度別嘅壞滅先有

唔該哂 我試下解

唔知呢家仲有冇Ching需要P5隻廢珠狗
連埋進化張卡送比你
清緊位見仲有4隻

終於追到新暗魔女

上面達成報酬可以拎防封章
但協力用唔到的

最好就用武裝
遊戲王栗子球武裝有2個sx

如果冇武裝就只可以轉隊

協力有防封徽章都無效架

係喎 睇唔到佢話打協力

發覺好似咩都要靠遊戲王d角色咁...我全部都無
唯有轉隊刷住先 等多d裝先玩依隊 唔該哂各位

組隊數夠5 Sx先啦 (除非睇過攻略好肯定果關唔會封技)

三協如果其他人唔係弱智最多都係打兩關 換走兩隻火天換d有防封技既入去得啦

諗住用依隊可以第時刷極練嘅隊入去協會快d依家執走兩個先 thx巴打

招下好友... 加左位
rank808

火: 雷奧 暗OMEGA
水: 水著魔女 可可
木: KITTY 新限木忍 哥瑪 大叔
光: 光魔女 愛麗絲
暗: 遊戲 萬聖火魔女 牙木
多色: 情人龍女 桐狗

訓前屌一屌老眉
希望聽日中80石
屌你老眉

補返暗有龍刀同吹龍

得一隻黃龍進唔進做武好？

唔進武有咩用

進！

秒到蝶龍？

20mins後 我將會抽中80石

347900111

Gun 少你72粒

等陣都唔中80石 就屌柒山本祖宗十八代

又八石 屌你山本

又8甩

8 訓

8石

又8石 山本大介我屌你老母

8粒 揮手

8粒 想屌山本屎忽

屌眉真是有用的🚬

連續咁多日都係8

8仔

即刻課咗一pack扮中80石 屌你老母

8

重有幾多日淨

唔明點解你地講到抽到80石就會中咁

8一日都唔比人歐吓

400 908 078

終於到我

屌曬樓上班歐洲人

第四日8粒

抽80石嘅下個禮拜新pool大爆死

今日中咗80

咁下個pool 課2必中 加換3隻齊set算

我換咗一隻之後
後悔了
普通寵
留石抽新合作算

ching仲有冇

想請問仲有冇ˊ_>ˋ
182866547

連續第四日8石 抽神up七抽一隻水時

中80石又曬命果啲祝佢爆死黑到年尾

又8石

加咗

日日都8粒

屌你

都係farm 下防cd蛋龍

我又8石呀

石多有咩用

中先得架

利申日日8石

又係八石
屌你老母山本

4日都8石 好撚爽

總會抽蛋
抽親金蛋

想問下依家買pass會唔會多一個幣會換限神架？

會

以後抽親神up只中系列神

連續4日8石報到

一日80石之後係要還架

屌完眉就有
信不信由你

中80石嗰日8抽1限已經還晒
今日中8石怒課兩pack d運又返咗嚟

第4日8石報到

中80石唔係比你拎嚟抽強
係拎嚟開位

我淨係得光隊刷緊三針咋
得750lv

8石報到

新手想問光魔女點組

你啱 真係開位好過

好耐無上pad post仲見到填巴

射哂啲體落手錶又無嘢好做

又係8

80石係咪可以連中 還是中一次就無
利 8*4

有人連中3日80

係呀 但係而家冇乜人協力打月任 悶咗好多

8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀8石呀屌你老眉呀

聽日繼續挑戰80石聽日我中咗80石就去公園裸跑

課番PACK咪當中左

你就好啦，有黃龍變裝備

每日中8石

留你都冇用呀都中唔到㗎喇

屌你老眉

屌佢老母

食屎呀佢，屌佢老母閪

見到條撚屌就炆乜9野活動黎 4日都係8石

屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉屌你老眉

屌你走眉

屌你老眉 屌埋山本

多到唔要

港版點解轉埋HK PLAY STORE仲係收6000yen架.....

港版係貴啲

港版85石而家幾錢?

400呀 貴撚咗成80蚊

請問Tap&Go 課唔課到日ser Pass

屌...唔使消費稅都咁貴

想請教下光魔女 無天才劍士同阿絲娜 洗唔洗換隻光滑

見好多架仔都有放入隊

有冇辦法唔用credit card可以課到呢一個日版

Gift card課日服

有冇暗魔女招遊戲朋友

有冇人一齊上去屌佢老母

加左

Sorry ching 瞓咗 ，我係樓上 347900111個位，琴晚瞓咗無accept
請問仲有冇，冇都唔緊要

祈求至少都每個ac送一次80啦

巴打你add我？
100 345 830

搭單問下仲有無

仲有冇 我而家add你

多謝ching

4日8石揮手區

祝日日8石嘅大家下星期抽抽都7星

反而想中水屬守城龍果條女 7星換咪算

真係on9架喎

至少換一隻
不過亞絲娜好似好重要

個活動其實係8石or唔記得抽一石都無

我個fd第2日中咗80石
我估我聽日都係8石架啦

啱啱回歸 光滑係邊隻

儲夠九日一次過抽哂去

妖怪 交易所最底個隻

山本大介我屌你老母
個個fd都有80石 點解係我無啊
人地80石仲要中埋雲魔女 我就日日8石中系列神
屌你老母山本大介食屎狗舊電池柒撚蒙蒙死基佬
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

um。。。勁係邊 唔太明

唔好自己呃自己啦
分開抽同連續抽個機率一樣架

佢進化有光屬
覺醒勁 (3SB 輸出覺醒 仲要有L
2隻可以無限loop光珠drop
底攻唔差 有料做輸出手
CD短

短TURN 轉光珠又掉落3回
3個s+, 咁大力做到打手
如果唔係點先勁?

有冇好友可以++ 357 938 987

@神眉 點睇個個唔都唔妥你日日中80石

129035656招FD子,掛黃龍武光魔女

唔係唔係 我唔係話佢唔勁
我好耐無玩 唔知點先為之勁

十日總共八十

想中一次80石

三揀一新限都唔知點用好
利申: 揀咗木入rx同埋妖怪手錶魔王隊

入兩隻霸咗兩技招位，仲要本身無抗性浪費埋武裝抗武位

1次80石都無以後唔撚課

有上次黃龍經驗都知免費限係用黎test，唔會勁

睇嚟你講完呢個佢就畀你

真心應該要保底如果全8石就送一隻大印花咁會好啲

佢會咁送就唔係pad啦

三揀一宙斯 你地揀左咩? MP就唔洗諗 2萬加強同7星限好難揀
加強有多係好 7星又有好多都無

黃龍幻龍其實出個陣係勁，只係戰力提升快得太誇張

7星唔係必中限，仲有好多垃圾
揀返加蛋最穩陣

唔開心1日好過唔開心10日

一定係加蛋，個7星限唔係必中

課到 我用緊

唔該你

如果聽日繼續8石但中鏡魔女就唔反山本了

其實8~80好過8or80....望到人抽80心理點平衡到

你開心10日呀 屌你老猸

冇遊戲暗魔女好心就棄game啦
咁基本既野都冇學咩人玩pad

當佢8石99% 80石1%
9-80石都只係1%/72

8/20石 都ok
個落差冇咁大

真
有遊戲無4隻莫良都要del

跟‼️

5gun
到抽神器個日80石加埋中兔仔我就gun

無alice用貂嬋繼555腰帶 得唔得？

亞絲娜先岩

無3隻遊戲不如唔好玩

圖鑑唔齊點玩

好懷念以前3暗天既年代

我第1日已經開始講仲未肯比80我

暫時得隊執行用得..... 打到灰

冇左三倍之後邊個最齊圖鑑？

話時話 去左邊

行山俾人捉左 好似係

原來係佢

引退左 洗唔洗叫佢

唔知點解我總係覺得佢聽日會畀80石我

魔女又唔中
80石又冇份
灰唔想再課

咪撚on9啦

忍唔住課咗pack 即中雲魔女

有預感全8石

你死開我先唔要10日8石

有冇巴打長用水著暗魔女/coco
求好友/親友

400 908 078

我中完光暗先課

我睇化咗，Pad課金唔會課石，淨係會課必中包，on99咁比完錢乜都無 太似傻仔

仆街個個fd都send張中左光魔女嘅圖黎 有冇咁撚易中我就5pack都唔撚中

我之前追暗都係咁

抽左8隻光都追唔到暗,睇化左,用朋友算

我唔課了

屌你老母20000+ boss關0秒前出手
combo未完照當輸

火果隻神器龍好似同游戲技差唔多但好樣衰

見到個u都唔開胃

隻野無貫已經差好遠啦佢招技仲要係破貫通，
同埋無好似暗魔女咁既7x6配佢

7個u先得17倍多啲 人地7同貫4個覺醒位已經有

玩76好磨滅轉珠熱情，轉一下都10幾秒超高度集中....

會唔會係你轉得太慢

課啦

今次神up中魔女機率高過之前一截

無石 日日中8石 屌山本老母

當魔女平民化之後

連續10吓唔中 同 1吓唔中， 10吓會痛好多囉

神龍物語7星有邊隻好推薦

咁抽100下，你就唔會覺得10下唔中會痛

木果隻一定首選啦張圖又靚

今次係易抽d魔女分身都中埋隻光魔，可以試下去馬

水木7星勁到離晒罩

木同水都ok

想課果陣諗起人地唔洗錢都可以每日1pack 自然戎到手

到時我諗住咁樣配去打，但係 追打要用心追，咁o5ok

唔好呃自己啦都唔係你嘅嗰啲石

唔係解覺隊員黎咩

得十日點抽100下
有得抽100下等於必中800石up啦

奧丁龍唔上， 我見隻木變身都有得解

你仲有魔法卡

不了不了

有木神器就唔需要奧丁龍啦，不過1日未有勁既木屬7x6隊長，木屬有排都未彈得起

光神器入情彩好似唔錯

應該要等9ho祭先有火水木魔女
到時可能又已經出左一堆新隊員

課金玩家 -> 抽垃圾
無課玩家 -> 抽勁野
結論：課金玩家捐身家幫助無課玩家

新手求光魔女 愛麗絲好友
我通常掛 光魔女黃龍武
405482031 thx

sad but true
無課玩家：玩遊戲
重課玩家：俾遊戲玩

中新木就可以換走醫女

課得多先中無咁開心
反而唔係點課
中左會覺得賺左

同意

營運得咁撚衰
唔好課啦屌
佢見sales 差就會做番好
應該

113251630 收大量fd

我反而等緊學園機會唔會出隻勁既木隊長部機木屬為主

228419131
招可可 冰咒龍

唔課慳返D石抽 會緊張D

8年啦

火力威點組隊

連續第四日都係中8粒石

2⃣️個號 都8石

一日8石 一世8石！！！

等多兩年10周年 每日抽10石，夠抽一下10石機
神營運呀

山本話今年已經係最後一年黎

唔好牙
我要助養山本搞細佬女呀

sorry 到時15石1抽

小號一抽中左暗魔女
之前開黎傳加蛋

課開個個未有暗魔女

圍爐取下暖

聽日都8石就課一pack算

聽日都8石仲課比佢？傻左呀？

人地坐定定就免費袋1pack石你就要比幾舊水買石

你要抽咩啫唔好咁衝動住好喎ching

想要新光暗魔女

Pad比狗課

同我上次一樣

Lm等睇你抽不過1pack多數都抽到架啦，個pool抽佢啲機率咁大

呢次抽隨時2pack內入到手

Same

咪伏人啦 2隻AC加埋40抽都冇魔女

1.5%都唔低啦
最尾都係睇運氣

上次好似都係1,5結果我都係唔中

你問題

同80石一樣
10%都係唔會中
都係必中包最好

山本：我就係要呢d

證實左中80石係10%?

一日升左五六十lv
聽日刷多20lv拎800lv抽先

好似係數據統計

打咩關可以升到咁多？

升隻濕鳩天使打超地兩三場先跳一技
屌你老母8周年就8倍技UP啦
5倍咁撚小家

見你課完
剩番果幾日中80石機率調去0
局你再課

表三針咋
四倍經一鋪升一lv

我好似唔夠打依D關

打得慢，十五十六分鐘一鋪

有破吸就打得啦
三針唔洗有破吸都係磨十turn

咁我點中呀

呢個真 見到5倍我都O囇咀

準備中80石

On9 game

小號8石 唔敢抽正身

又8石系列神 屌山本老母

仆街中左80石

2個ac 5日8石
Wtf?????
山本？

食屎啦

10日都無一次80石 即刻del佢老母臭系game

又係8石

3個ac 暫時5日8石

加埋岩岩好80石

垃圾驚 執柒咗佢啦

個啲中左2次80石既係做左咩好事

課唔到月卡，有無巴打解答下

個D好快會中肺炎

有人連中3日
課完金都唔畀人中一次80 屌佢老母

有課金果啲中80機率應該會調低
比你繼續課

星期一 佢地爆死唔該

最撚嬲真係班無課狗無咁中80石 屌佢老母

我屌你老母又8石，以後唔撚柒課金呀屌你老母山本狗條中肺炎啦仆街冚家剷

中到80粒

叻豬喎

無課都要俾你話狗

喉嚨乾乾地

仆街山本 幾時中肺炎阿屌
好撚嬲阿
石又冇 魔女又冇 有咩係我有架

我4帳ipad iphone各2個。。連續5日8石

屌你老母山本又8石

5日8石

10日8石嘅機率係 0.9^10 ＝ 35%
即係有3分1人真係得果total 80粒 山本又然

有無手足睇得明

出現預期之外錯誤，請重開驚再次購買

閂咗app 再買都唔得，但今朝扣左錢（今日第7日）
點搞

有冇試過修復

登入果個修復禁過
課月卡果個都有禁過

an定ios?
拎免費時隻驚同store係咩版？有冇轉過？

ios
香港store 但日版acc

拎免費個時係香港store ac+日版pad?
到依家都係一樣？有冇轉左日本store ac/港版pad?

我決定中到一次80石先買必中包

無啊
一直都係用日版玩
但因為無左月費，我開過港版黎睇

咁app store訂閱項目有冇？

有，佢扣左錢
但依家無料到，我停咗下一個月

唔該晒啊巴打

購買記錄有冇寫住處理中？

請問邊度check🙏🏻

已購項目 上面禁自己個id

無處理中

上網搵過，見唔少台仔都有呢個情況，有啲話重裝隻game用再用sns入返就正常，另外有啲話購買紀錄到卡住係處理中，再課下其他石/包就得左
一係你試下第一個方法先

sns係咩意思？
我都有爬文 但好似無確切解決到既方法
$70蚊我無所謂，當支持下隻鳩game
但我真係想要月卡啊

fb/line backup

試試先，唔該手足！

我都係呀

但係有印花都唔錯嘅

換左水木先法國火啱用D

5日都8粒

我抽極都係8石
證明個天都唔想我有咁多石
所以我都唔好逆天意行走去課金

課返金了

唉，可能個天唔想我抽呢個10石pool先比8石我可能佢想我抽神器pool, 一出神器pool就會比80石我

課幾多要課一定要課最貴，唔係冇意思

8/80俾無課少少甜頭，但完全磨滅課金玩家意志

如果之後五日都8 呼籲各位ching同我一齊即刻cut個濕鳩pass同以後都咪課金

唔使錢都有嘅石點解要課呀

應該課神器機兩包必中搏隻木，唔中先再課
神up我就不嬲唔課金抽

中左80石？

唔係中咗呀你

低調

又8石，課個必中包算數
屌你山本

屌你老母 一次過比80石好撚過啦
日日比人撚

G持

2PACK3隻光魔女但就係冇暗

人地一日拎d石仲多過我10日
pad 最無恥
一蚊不課pad

一句講晒唔中一次80石 永不課pad

光ok啦
暗有遊戲就得

正確心態咩課返1pack當自己抽中左根本自己呃自己
人地無課就係咁中80石，有課開既抽極都無1次80真係搵鬼課

中80石個啲
我屌曬你地老母

女友早兩日入坑 想問下呢隊光 邊個做隊長好？同埋啲隊員值唔值得入隊？ 仲有幾隻光 睇完Helper評分唔高無放入去 幫手執執 thx

女友即係鮑姐？
btw 用光魔女做隊長

54場2粒希石

揀隊友都用返光魔女？有無咩其他野要注意

隊友用愛麗絲，隻新光天轉生左佢有大防廢，最好盡執光屬攻擊type既寵入去

真香

屌

2日800lv

呢隻7*6使唔使留， 定係變佢做印花

Btw佢玩左2星期 係最近有8周年叫佢抽下野玩返

又抽到8石

其實前中期啲關唔洗光魔女住喎玩住6*5先啦

屌你老母

淨係中過“兩次80石”呢句，已經無人想解答你啦

連登大罪 有女友

佢條女係鮑姐就算啦為地球男士出一分力

佢有冇抽下呢次十石機， 好似有啲難砌
上面嗰對應該可以勉勉強強定一陣,打壞滅級都贏嘅
如果你冇色， 你咪抽哈帝斯or no. 5861 代替下囉, 奧丁龍買就有其實應該都ok

再唔中 應該要棄驚

點解可以抽到兩次80石架

做印花啦7x6隊長又唔夠光魔女好用，換隊長既話7x6用貂蟬又得，係殺手王咁解，撞岩3type既王可以打135倍，但通常呢家都要貫通

又有印花

屌你老母又係8石，點撚樣啊

岩岩發現火關公仲勁過紅奧

我以為佢吹水 開佢手機一睇200粒石

光隊會唔會易砌啲

屌你老母 再係咁連必中都唔撚課

想問下如果新入坑抽伏神祭定神器好

諗住開個細ac試下中唔中80石 點撚知真係中左
仲要抽靚野

好撚嬲

神up神器機全部要變身 新手通常唔夠sb變

Same連續5日8石

好想親眼睇吓80石碌出嚟

Cls 仲要又抽得ok

我都係
想中一次開心下
中到個acc就過400石

光魔女我唔識砌隊喎#it3#

好老實講
咁少寵
自己砌幾次就砌完啦
壞滅級會輸
應該都係因為冇防雲 防眼鏡 解覺醒 破吸
建議儲下寵 武裝同超覺再打

咁樣好難打得赢
但新光魔女可以一試嘅
唔係個個降臨都要破吸

加油仲有5日

暗魔女同火龍刀正Ac都冇

總之你叫佢抽下囉， 其實佢仲有啲咩裝備㗎啫

中左80石了 多謝

呢條撚樣正一死仆街冚家剷食屎狗 屌你老母臭閪
佢每回合都秒唔到怪 我都算我都繼續留喺度打
屌你老母打到去Boss 條撚樣開毒珠再鎖 然後消撚晒心珠 我又冇解look技 俾佢搞撚死左 屌你老母明明隻Kitty招技就係解look 屌你老母臭閪 特登害撚死人 以後玩協力都係斷

又暗魔女又黃龍一個大隊長就出咗喇

播毒者

唔撚抽了 用剩低嗰啲8石刷夠5隻天女獸好過

竟然仲有人真玩3p 不嬲打咩關都即斷自己打

嬲撚到我揸住對垃圾入場我冇乜所謂 但係屌你老母特登入場害人

不過呢2隻開局唔係好啱用 不過有火龍刀

我諗你課多3pack嘅話就夠用

黃龍變武器姐啲？

佢個角色定位係武器

新降臨係咪淨係5sb版有用

火龍刀有咩用抽左3隻拎晒去做印花

火龍刀易用 啱晒比新手用
因為個Ac諗住比Fd玩 如果佢唔玩
睇下巴打們收唔收落佢

三種耐性＋都有 諗起都興奮

佢鎖完毒珠pass 比你地？

回歸有無人可以add 我fd

185 631 528

呢啲特登都算，有時打天輝見啲新手無帶防毒都唔知斷唔斷好，話曬我以前都新手過

其實招隊長技幾勁，有血有盾有回，18倍高攻，可以入光木魔女完美配合，可惜cd太長唔方便換隊長

因為中間條友一開始就走咗 得返我同佢 打王果陣佢開毒珠技然後鎖再消撚晒心珠 之後我冇暗珠打王
然後比隻王99%重力 唯有等佢開Kitty技殺
點知條撚樣 每回合淨係轉1combo 等我死撚咗先殺

第五日8石

吹雪公主換唔換好好似幾有用但冇石抽了

依家打協力一開波就斷 自己玩輸好過俾人害

炎上山本個撚樣啦

頭先望望下覺得幾勁，換咗

招技有用，換

水兩隻都幾勁

大細帳 五日都8 日日比人撚兩野
仲有五日兩個加埋就有160石

兒雷也 前排變身俾人屌廢 而家個個用嚟擺隊長，究進版變隊員

舊暗魔女入新暗魔女隊係咪唔進化好d

屌你老母唔通真係10日80石

中咗80石
兩個ac 5日加埋

應該每個帳號固定一次最少中一次80石掛

佢第5隻寵好似笑7你咁

係
進完冇平衡type

20000+個關可以點打無遊戲隊

推多次
想揾新暗魔女隊長 如果有黃龍武裝更好
181215486

另外個小號中左新光魔女
會長掛6防坐黃龍武裝新光魔女
有需要嘅巴打可以add 463211054

佢開得毒鎖 點解你會expect佢會開kitty救你？
一睇隊野就知唔對路要斷啦 下次見到左2條龍就即閃

但係冇左個防封 所以我唔會進

328227972
招大量新水張刷野

武器防封

d虹章唔敢亂換嘢，但又用咗好多位

愛麗屍

用tap and go 買唔到
反而，入錢落iTunes pass先買到，咩玩法

有無組隊教學

無遊戲 用愛麗絲+光魔女 帶夠破吸同吸屬就過到啦又唔知你有咩寵 點組隊教學

貼紙限換唔換得過？
想換黎刷新降臨

利申 有2粒8週年代幣

呢啲合作協力其實幾好消體
有時啲關
仲打得快過自己一個人打
但穩陣起見要帶定啲解鎖寵

滑神得一隻 要唔要換多隻?
但我D印花都幾手緊

點樣可以用日本apple id買vip
想加張卡入去個日本apple id但係不停失敗

有需要就換啦印花可以隨時抽，妖錶機完左你唔知幾耐先復刻

開個新ac down 日本pad，個ac再轉地區香港，
再買，我用gap and go買唔到，不過入落iTunes pass就ok

咁係跟日服定港台個價

價錢跟game唔跟itunes

可以換
睇你玩唔玩火水木隊 某屬唔玩嘅咪唔考慮果隻

3人協好撚反智 走場就即轉得 唔走場既就要等30秒

7x6 2隻loop好爽
印花可以再抽
妖錶過左就唔知幾時再復刻

all in 晒印花可以換兩隻

50氣你都嬲得起算幾勁

抵啦 用中國移動

換哂D印花,一陣下個pool, Fate/disney個D就冇印花用
日抽又未抽過80石 屌山本老母

光魔女隊雙滑神，天才劍，入多隻咩好

我自己2隻滑神2個玩法
1. 日龍 慈愛神
2. Yuna 貂蟬
防毒 破吸 用武裝

公廁娜有大防闇又有破吸技

用陳敏頂住先
仲可以補手指

8週年冇公布鬼滅合作係咪代表呢一年都唔會出

dmc公佈咗1年都未出 你話呢

唉垃圾game 又8石

終於趕得切reset前800lv
三日升左80lv

咁可以點解決？

bleach個堆寵已經脫晒節，唔知會點buff

武器化加新究進

木神器必換

有得換咩

pad未試過同當紅既ip合作
唔使諗

佢俾埋網址你

當年第二次合作中兩隻滑鬼頭拎去左木貓，但個陣已經木魔女時代未期

心痛死

滑頭鬼呢d好快又會洗走
心痛做乜

你睇吓佢無限列車會唔會出囉，今次fate同第一次合作一樣都係就快有劇場版先出咋嘛

Fate算唔算 雖然係fsn唔係fgo

套野爛到咁完仲有咁上下人氣

迪士尼屌打咩春鬼滅啦你是但係街邊捉條友問
睇下識米老鼠定炭治朗多d

已經存緊石等米奇老鼠
希望到時有得換啦

真！

課到有 圖靚能力又勁

有冇大量繼黃龍武既光魔女可以比我加好友？

375778959

129035656

我都諗緊有咩新究進，一護普攻秒大佬

405482031

光滑，花梨，陳敏，轉生慈愛，轉生光天使，yuna，貂蟬

光魔女隊長大家會點砌

我比較好奇 八周年新嘅三隻可以點入隊

新木自來也究進完有啲廢

砌隊木印玩下算

隻水進化左唔夠力打18COM

會唔會火機械人先係贏家

其實佢好屈
3turn增傷轉珠
係而家無隊用佢
我反而覺得水無咩用咁...

三隻最勁
諗緊兩個all in

光魔 光天 貂蟬 慈愛 滑頭 搭人地愛麗斯

想問下pass試用
取消左訂閱係即時無左
定試用期完左先停

完左先停，
但唔知點解我個pass 每個月早3，4日就扣定我錢咁仆街

早咁多？
正常應該係月尾果一兩日夠錢？
其實都係唔明點玩
如果月中開始
係去到下個月中先停，照計三十日
定到本身個月嘅月尾就停
（好似好複雜咁）

儲30TURN技...?!

計30日
唔係按日期
同埋
個pass比左錢先生效
你cut都無用

廿年後開場可能有30sb

我直頭以為最後1日先收錢但收完我錢都係無顯示加多30日比我 ，仲係寫得返2，3日，係去到完約果日先更新寫30日
btw 係照計30日 你月中開始就下個月月中完

唔好掛
我寧願換妖怪都唔換米奇...
但最怕佢整到好似木Kitty咁勁

組隊個圓形三角形四方形係乜？

變身前啲覺同隊長都勁，打長關卡去到連續boss關可以短CD連續開應該幾屈

正方形=你用緊果隊，可以比好友用既隊長
圓形=比你好友用既第2隊長
三角=親友先用到既隊長

觀望下 而家都係遊戲魔女輾壓

無錯，一隻寵勁唔勁在卡目前生態需唔需要火個隻目前係垃圾

究進左 睇落都唔差 但而家唔係火隊時代

暫時係咁

咁少手指得新人類先轉到....

小弟咁砌

原來係咁㗎玩咁耐都唔知添

變左身都唔夠手指
唔係掛

仲有6lv就900 衝

同佢差唔多隊型，好似得12秒真係唔夠

妖怪打邊關可以快啲合上金珠

唔知rk900抽係抽d咩

你地有無入商家女

鏡雲魔女二選一有冇機

7星動L

我都想知
800已經係7星限

原諒山本

三協最快

咁本身兩隻都有咪好慘

節日活動9星抽

話說上年rank800抽，今年900，下年咪1000，點升

900抽
繼續玩抽石 8石 80石 800石

應該好多人都有啦喎

假設呢家已經900 ，1年時間升1000唔難啦
問題係1000之後點升，d exp 高到cls

光暗魔女仲多人有啦

感覺唔易出替代

Diu

我都諗緊換唔換多隻好，但有日龍

6turn一招技
開turn同之後3turn唔洗擔心光珠
打起上黎順好多
兩隻當然更順

4換1咁平
想換就換啦

主玩遊戲，又想到時換saber 仲有一晚諗下可以

日龍關咩事今時今日仲得3u

Saber覺得唔會buff，反而士郎同金閃閃食正變身潮，可能究進成變身角

但節日野可以直接換 光暗魔女浄係可以抽

saber好好J唔換返隻對唔住自己

印花換得一隻諗緊換唔換

而家極練7倍都算容易上1000

2隻係咁跌光珠又真係幾正

節日9星要5粒大印換，價值高好多啦
雖然重覆無咩用

得1隻始終會差d 無得loop

抽到雪姬同魔王諗緊換唔換走好

吹雪有玩開水隊黎講有用既，始終貫通大大力，技又唔差，
不過我無玩開水隊，所以拎晒兩隻吹雪去換第2隻滑鬼

感覺上大蟾蜍>雪姬，不過無水隊隊長都係算9數了

想問下用緊ios想日台互轉
最好係咪 ios 日轉an日
再an日同an台互轉
定仲有再好d嘅方法
Ios台好似有d on9添

我就係簡左留隻水撚屌，拎2隻吹雪去換
5cd解覺感覺幾好用

900lv抽到聖誕火魔女都唔知俾咩反應好

抽048 出黎
Google search imazing pad應該有教

Data048一勞永逸

想試下組水隊送果隻案內人都唔錯咁...唔想齋玩死一隊

不過山本諗野咁on9 ,隨時rk900唔係抽寵
係玩抽石機都唔奇

有無人長掛愛麗，求加

水果堆野太貴唯一玩唔起既屬
mh冰龍箏龍又10石機，泳裝魔女又要5大印換，隻海賊又要抽無得換

屌 千祈唔好

得冰咒無泳裝魔女係未玩唔過

得隻隊長威力差好遠喎

擺住先咁玩住遊戲先唯有...反正7x6就是爽

我本身主玩木隊但睇住佢慢慢沒落 都要逼住轉玩遊戲暗魔女隊

我諗得水暗魔女係重覆咗都開心

又防毒又大力仲要5turn破吸，我諗無邊隊可以做到

根本隊野做壞晒，又唔怕天降毒，隊長100萬固傷追打，遊戲仲要4貫 閒閒地都破21億

天降毒唔怕個下真係勁

無後悔用10個印花換兩隻油器返嚟下次再復刻換多隻返嚟進做天空龍卡

18抽都無滑神換唔換好

所以咪整關禁技能出黎 遲d放埋入boss特性

抽印花去換好過抽部垃圾機啦

好在果次抽到馬利克先打到呢個19地下城

抽左18抽8鑽無一隻係滑神

冇哂防坐可以點刷

點解唔換呀

擦妖怪合作換

打三人妖怪 依家有得換

唔該晒

8隻印花感覺好蝕

入左隊就唔係咁諗

刷妖錶換

仲有3個鐘又可以拎8石

招下淨玩水隊既朋友
267 610 440
有無掛可可既巴打比我加下成條fd list得一個人掛

屌山本老眉 準備中80石

都唔明雙人協力體力有得除2
3人協力體力就無得除3
明明3人協力仲難玩

尤其係乜叉都唔防嗰啲

仲要係咁播毒

陰公⋯抽到垃圾都有得自豪

幻龍王有咩隊員必要
一隻勁隊長都無諗住試下幻龍王
好似好廢

關你撚事咩 on9仔

無話自豪，過到未得

可能條on9唔抵得

遊戲貘良隊先係毒瘤

仲有8個幾鐘

光木水就夠

我要曬

木就夠 唔貪心

中唔到80石無得抽

你都中咗80石就咪咁貪啦

山本：我有比免費一抽比大家，係咪好佛心

滑神要1隻就夠啦 要loop drop即係要食6延遲 冇得食killer
愛利光魔1串光10C都好夠力 打裏異唔夠珠貫我先開滑神

一抽夠中木神器 佛心到呢

都有好多傻仔變唔到身死

唔好咁啦1隻就夠

要攞都我攞先啦我冇80石中喎

我都無 放棄左

預左要還8抽全金

幻龍王配leader change 7x6 2串暗輕鬆轉
但自從出咗遊戲同暗魔女就無哂人掛

求指引下
岩岩重玩 點先可以搵多人@？
戰友網冇乜選擇！

不過隻木值5值用5個大印去換呢

兩隻都無呀

放張中咗80石嘅圖，就會搵到好多人架啦

冇7*6可以咁玩

但唔好跟我裝備

9抽又唔中魔女了

沖有其實唔係放日龍，放貂蟬上去先係

再課

窮jj連新pool都冇得抽

用魔法卡召喚魔女出嚟

我想問呢
之前唔知邊個咪話
新水限個水drop lock
L消解到嘅
但我L消解唔到個水drop lock喎

你個隊有冇L覺醒
同埋要消有L覺醒嗰隻怪嘅兩隻色先得

我試過啦
之前唔知邊個話自己可以解番自己
但我啱啱試過唔得囉

原來真係會中80石

我好想將嚦咕嚦咕咒劉德華鋪鋪爛牌嗰段改篇送俾中80石嘅人

會中啊不過無我份

唔好咁諗，我今朝都咁諗結果點知就中咗，不過抽果啲都係廢嘢

訓前例牌
屌你老眉

屌你 同我講做咩

再冇80石唔使旨意我再課金

屌今晚中80石即課5pack

再次8石

距離80石又近一日

唉屌你山本老母塊乾閪

中咗

8石 屌你老母山本你個仆街快撚啲死啦

慳撚翻

八甩 多撚謝

屌你又8

山本我屌你老母

你老母又8粒

屌拿星
又8石

屌你老母 邊到80粒呀
不如當初就話穩穩陣陣8粒啦 咪搞到人有希望

呢排大家都抽埋先瞓

話說好耐無見喂大介老母.jpg

屌你老母又8石 以後唔撚會再課依隻垃圾game

最唔鋸見到人有你冇
一係統一派 搞埋d鳩屎野

上面有

不如你咪撚派啦 咁撚肉酸 當人乞衣咩 屌你老母

更加唔鋸係明明我地課撚左好多
點解好似次等公民咁

起碼保底中一次啦屌佢老母

中80石但得兩細代幣有撚用

真 早知唔撚課個幾pack抽魔女

唔中唔課

最尾個日都無 我賣撚哂D寵佢算鳩數

屌又8石，日撚日到8石不如咪撚派

8石之後去抽10石機又中垃圾
日日都係咁 又冇新野玩
宜家爆體都唔想清

日龍入愛麗絲係未好唔make sense

有冇人賣ac 想收個遊戲ac玩下

等多4日啦 應該好多人準備棄驚

5日8粒

啫係有一日80啦 行開啦

唔洗番工 夾到正可以等埋三點抵日起身又岩岩好即刻有新機抽

我仲係到諗乜仲有5日咁多咩

Dllm又8石 見到其他人中80 心理唔平衡 10日先有1pack 人地1中一次就有80

十日都唔中一次80石 永不課pad (6/10)

想中一次都咁難 仲要睇住其它人中80
個種心情🌛

其實我都冇中
數錯

中咁多日8石 陣間抽蛋又爆死

統計下
大家覺得放三隻天使打超絕定放四隻打超地著數啲？

放兩隻打壞滅打45場，第3隻自食配炭王。
打算練3隻算

屌你老母啲唔課金死廢鳩就中80石

唔貪心
想中一次80石啫
係唔係咁撚難呀屌你老母

中一次總和就係人地一倍石
唔中既真係好谷氣

想知日本個面點睇

日本好似冇乜大炎上喎
事實上今個八週年派左唔少so野
係呢個抽獎19

咁睇黎真係香港人既魚蛋心態明明每日8石已經好好

上次抽1000石 冇幾多人走出黎話中左都大可以當冇事發生
今次2個frd都中左 好難扮冇野囉

根本係歐非acc test黎
10日都冇中80石既
如果唔係老屎忽唔捨得
可以考慮del acc重練

無抽遊戲王中左暗魔女是咪無用

咁你咪人地隻遊戲囉
問題係你有冇腳

無抽遊戲王所以就係無腳...

舊暗魔女同轉暗埃都係平惡
再加兩隻sb寵夠玩啦⋯⋯

ok受教了

8甩！爽！

已經少左好多人玩
降臨都係零碎炎上
我諗玩既好多係外國人

又係八粒

連續第6日8粒

第六日8石

爽

爽袋8笠 我愛pad

汁7左佢啦辣殺驚派石派到咁乞衣

繼續8粒屌你老母

忍唔住了 二千六百日感情今日終結

日本人竟然冇炎上
個個中哂80?

嘈乜啊， 就九點

每日8石簽到
呢次活動好，唔知又少幾多玩家

中得8石，直接pass左神器龍算數

課咗兩pack準備抽野

5日 8石簽到

留番做拎石帳囉
光隊抽埋富士見就齊腳架喇

屌中左火u

有d人中兩次，屌你老母山本

木5星diu

一pack 唔反山本了

屌你老母 80石又無份 想要隻水6星都咁撚難

Cls, 7星多到

痴線拎左5日8石再4粒金蛋

雖然歐 但想要水木 繼續屌山本

狂出弓箭手做乜鳩

隻木6星好似幾夾情人節彩龍

我5pack先得3隻 仲要三隻都係水

必中包+自己石抽到2隻木7星,有冇需要留哂定拎一隻做印花好

執柒咗去啦

兒雷也搭新木7星都幾正

一隻7星都冇

個機率係咪有問抽黎抽去都係得水木暗個幾隻六星

好撚嬲80又冇份，7星又冇份

20抽加 1必中7星
換埋隻木就結束呢個pool
唔屌山本一日住

必中中左水同木 兩下16蚊+3抽全金 2隻火3隻光 好似伏伏地

睇下其他人實測片 可能2隻入隊好好用呢
可以留到最後一兩日先做印花都唔遲

食屎狗山本

15抽1鑽

收工

山本你個撚樣

追多隻水蝴蝶

中水木就抽完啦

四抽中到蝴蝶先

唔使搞到上次莫良咁

how about 蝴蝶

你都岩既,咁睇定D先

守城翼龍多數用2隻
咁蝴蝶應該都係

7星係得呢2隻有啲前途
執到啦

伏啊

暗阿伯唔使要咩？暫時我覺得火大叔應該最廢
岩岩抽多幾野中埋光 6星中左水同暗 6星好似仲有木係有用?

叫開左齋先
冇咁大壓力

水七星係咪又係搭光魔女

暫時係,等新既7X6水隊長

火力威潛力最大
根本配置係遊戲級別

中80石先抽 暫時1隻

諗緊追唔追多PACK
驚好似抽莫良咁

唔中木得火水光

阿伯唔算好勁掛
中哂大獎唔洗追啦
水守城翼龍要抽到兩隻

課啦望

垃圾game唔再課直接換

免費+100石十2個15蚊一隻木7星 5星隻木弓好似中bug咁連出